發唔發覺用emoji嘅多數都係打手

次次見到啲打手都係咁用啲emoji